點解成日都要end我topic

借fd ac開po

最近對個男仔有興趣
之前冇同佢傾過計
但前2星期一齊做過group project(個組唔係我地自己分)
做完之後都冇再講過野,即使係做project個陣都只係講關於個project啲野
尋日鼓起勇氣whatsapp佢,但我每講一句野佢就end我一次topic

佢:
我:

我:想揾啲野傾下

佢:我冇咩野好傾喎

我可以點

可以搵我傾

Your face?

你一定好樣衰

調返轉

人地唔想害你

唔想傾sor

想揾啲野傾下

做咩要講呢句

樓主好慘

因為完全唔知點覆佢上一句

即係你地無機了

你地除左傾project之外都冇交流
好難要人地即刻有話題同返你講喎
試下share啲有趣啲既post比佢當係做fd既開始
之後應該慢慢有話題掛

你個句真係有d awk 不過我都經歷緊但佢無講到出 一直好冷漠咁覆我覆到我都唔知講咩好

咩事 搵啲野傾下如果突然有個唔熟既人同你咁講你都覺得怪啦

成日end topic只不過可能佢唔鐘意打字，直接約佢出街喇

dont gay

你對象唔係gay